有無人可幫放上藍媒fb？［不是我開］

有無人可以幫手？大量假膠準備好

自推

有無人幫下手

蝦阿婆阿伯、打女人

講緊佢地自己？

光復上水7月13號